法唔法國食野叫凍熱檸水好on9

最低成本既野 叫嗰啲人全部都唔識食

利申:叫開茶走

法國都興飲茶走

梗係on9 啦
喺法國就講法文啦
講乜廣東話

Agger

法國 應該嗌凍撚水走冰